連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

基本上，兩登只懂：科學、西醫

其他全部謬論，冇邏輯，唔理性。

連登仔的學術價值觀：

科學：唯一真理

神秘學：垃圾
宗教：垃圾
風水：垃圾
命理：垃圾
玄學：垃圾
New age：垃圾
唯心論：垃圾
靈魂：唔存在
前世：唔存在
來世：唔存在
神：唔存在
鬼：唔存在
外星人：冇證據
外星人干預：唔會有
死亡：人死如燈滅，原子的解散。
死後：死左就係變成空氣和骨灰，冇其他野存在。
生命起源：生物進化論。人是由單細胞生物演化而成。
宇宙起源：宇宙大爆炸論。

連登仔醫學保健價值觀：

西醫：唯一有用的醫學

中醫：垃圾
自然療法：垃圾
食療：垃圾
另類治療/替代醫學：垃圾

連登仔政治觀：

中國：垃圾國家，蝗國
印度：垃圾國家，蝻國
覺得中國有好的地方：垃圾五毛
覺得中國政府有可取之處：垃圾五毛
一地兩檢：割地賣港
香港回歸：中共強姦香港
香港人或外國白人遇上意外：表示同情
大陸人在香港遇上意外：又少件蝗
香港人在大陸遇上意外：抵撚死上垃圾蝗國
中國基建好似好勁：豆腐渣垃圾強國
中國科研：全部都係抄襲外國的成果
中國高鐵：蝗國膠鐵

有咩問題

普世價值

理性

連登仔學術價值觀（續）：

瀕死經驗：唔可信
前世回溯：大腦錯覺
前世記憶：大腦錯覺
靈魂出體：大腦作崇
宗教經驗：唔可信
通靈經驗：唔可信
神蹟治病：唔可信，或死好彩
神打：唔可信
碟仙筆仙：心理作崇
外星人報告：唔可信，或錯覺

香港人或外國白人遇上意外：表示同情

廢老，親中除外

醫學觀

睇西醫出事：表示同情，要向醫生問責
睇中醫出事：仲咩咁傻唔睇西醫
睇自然療法出事：抵撚死被自然淘汰
睇另類治療出事：正on9信埋d白痴療法

連登仔愛情觀

多數者

1 人生一定要拍拖
2 要拍拖但唔好結婚
3 結婚唔好生仔生女
4 港女當自己個閪做八達通，提款機
5 男人有得屌當然屌
6 中出即孕的話，最好落左佢
7 冇樓食狗屎
8 有樓有高潮
9 女人肥就是垃圾
10 港女都係雞

簡單概括

學術：唯科學，無神論，唯物論
醫學：唯西醫，反一切其他的另類治療
政治：反中反共，親西方，支持民主
家庭及愛情：戀愛但不婚，不育主義

中哂

高登高質好多大家回家啦

高質post 留名，革命黎，連登想張現代科學同西醫襲斷，又話科技發明地鐵好好，但又日日屌港鐵delay 咩心態 ,，屌唔記得講心態都要科學根據，好似無

3個字解釋哂，"極端撚"

LZ型到爆核, 香港女仔應該搵LZ咁高質既男人交配

矮過170要自殺

連登仔口講信科學姐、重logic
但自己既言行舉止未一樣冇logic 可言

將一件事標籤化，就可以節省其他思考
有善心=大愛左膠
有道德=道德撚
有善心道德既人做錯事=偽善

依個post 啲極端撚走哂

係兒登 ，我信仲有小量連登仔係高質

連登仔唔支持任何同自己唔同嘅意見

樓主好嘢
將唔同連登會然講嘅嘢擺埋一齊
當連登仔係一個人

連登大多數人/整體咁睇的價值觀

連登仔嘅學術觀同醫療觀比主流大眾高明

全部女人都係雞

人文主義／思想＝垃圾左膠

樓主價值觀同我地相反
我地一齊批鬥佢

睇HK01 steve job 都信佛教，兒登豬要bin 佢屍嗎，不果兒登豬不願面對會話偽新聞

標籤化？樓主自己咪做緊

宗教唔垃圾咩先垃圾？
我眼中只係一班cap水同玩細路屎忽既撚樣

來了

就如同中國共產黨都唔玩共產，環保團體唔熄冷氣，支聯會話要建設民主中國但從來無去過大陸一樣
呢一切都只係一盤生意，難為你仲認真研究

態度正確

醫生都係一盤生意 ,經濟學先係王道，

係呀，你無錢俾既邊個醫生同你醫病？健康台班暗瘡撚無錢邊有A酸食？你無錢點讀mbbs?
點解會有醫療霸權？
點解中醫要叫中醫，但西醫就可以叫醫生？

淨係識學人講兒登兒登，有冇諗過你自己先係兒童？

高質回覆 , 但少心兒登西醫撚進場屌你

其他我唔撚理住，但政治嗰part邊度有錯

Child 分明自己睇唔明人哋呢句

點解中醫要叫中醫，但西醫就可以叫醫生？

仲咩"真理守護者"
柒到呢

笑死

兒登話中醫無科學根據，所以唔可以叫醫生

又黎人生攻擊

話咗你閱讀能力有問題
返去讀小學啦

仲之醫字就有問題

人「生」攻擊

你要開post 問下 ,大家都係兒登仔

佢係小學雞一名 鑒定完畢

你咪又係

自己柒咗想拉埋人落水

lmk 家咁話

大家咁話

其他唔敢講 但連登仔明顯唔係支持民主

罵戰完畢 繼續推

推到大家都知道你有幾柒

兒登仔一向柒開

政治觀個part下面個堆 請問邊度錯？ 想聽你高見

神秘學撚死全家 包埋樓主

屌, 我覺得LZ 依篇文應該置頂, 太神啦

我個主觀感覺係 我可以從我尿道睇到我來世

希望你信 真人真事 有哂我報告

对

你係唔係K-means大大, 點解狂推佢既post

睇罵戰

你話ban鳩中醫, 我都唔會支持
但自然療法、另類療法唔係呃人cap水係乜？
懶係科學化但就無根據

人地Joe哥做緊政府公務員
先唔稀罕呢啲

Joe仔你日日開呢啲post唔悶既咩

原來係吹噓自然療法條友

人地的生意都可以認真研究下值唔值得投資

樓主真心on9 ,

諷刺人話人咩都唔唔信，

明明唔信d無稽之談先係正常。

照你咁講On99信埋d滿天神佛、聖誕老人先叫岩叫正常人？？？？？

可以開到呢d垃圾post樓主好可能係冇讀過science類既學科，一係就廢J讀唔成。真心唔明點解會有人咁撚無知，連科學同現代醫學可信既理由都唔知

科學同現代醫學可信，代表要完全拒絕晒所有神秘學及另類治療

又反轉嚟講
而家係另外嗰兩範唔可信呀

柒頭你唔係唔撚知

假cert的機構，間間註冊地點都係海外或大陸啦

遲些大陸執嚴左，就一定去法規寬鬆的國家
Eg india, Pakistan
如果india又嚴，去非洲不知明落後國家
再唔係去太平洋少數人口的島國註冊

Wrong reply please ignore

自己一定要屌
拍拖一定要比自己屌
但接受唔到食二手閪

睇緊本書

其實到你自己唔buy既野 你咪又係一樣

自然主義

中9成

樓主係咪連登仔

典型連登仔vs非典型連登仔

神秘學,要幾弱智先會信呢類垃圾

認真討論既話不如番學術界
上網一向鳩up、斷章取義、以偏概全、非黑即白

mr joe又改名
極懷疑上面隻小學雞係mr joe分身

純粹想定期 Refresh 下
好似人地定期換衫換style咁
好多連登仔都有不定期改名

師兄你夠有改名啦
之前叫陳威
正一五十步笑百步

不如你講下乜嘢叫唯物論先啦

樓主以為個個連登仔都係直必？

New age 撚成班痴線佬
中醫就一班反西醫傻閪
有講錯咩？

其實有乜問題？

成個post最高汁就係呢個留言

除左 西x, 同 現代科y, 其他垃圾

咁感情觀呢

所有女人都係雞

基本上，兩登只懂：雞、厹
女：雞
男：厹

連登仔的學術價值觀：

科學：雞
神秘學：雞
宗教：雞
風水：雞
命理：雞
玄學：雞
New age：雞
唯心論：雞
靈魂：雞
前世：雞
來世：雞
神：雞
鬼：雞
外星人：雞
外星人干預：雞
死亡：雞
死後：雞
生命起源：雞
宇宙起源：雞

連登仔醫學保健價值觀：

西醫：雞
中醫：雞
自然療法：雞
食療：雞
另類治療/替代醫學：雞

連登仔政治觀：

中國：垃圾國家，雞
印度：垃圾國家，厹
覺得中國有好的地方：雞
覺得中國政府有可取之處：雞
一地兩檢：雞
香港回歸：雞
香港人或外國白人遇上意外：雞
大陸人在香港遇上意外：雞
香港人在大陸遇上意外：雞
中國基建好似好勁：雞
中國科研：雞
中國高鐵：雞

吊你老味咩LZ, 麥撚野係LZ ,

LZ 你老味臭係,

死大喱死返大陸OK?

m

錯啦 連登仔係閻羅王嚟㗎 死咗嘅香港人 如果生前有咩唔順佢哋意例如奶共 老人（佢哋叫廢老）女性（佢哋叫港女）通通抵死

英文：國際語言
普通話：蝗語入侵

晒氣
文科撚永遠唔認自己就係低一等

化學只係應用物理
生物只係應用化學
社會學心理學只係應用生物學

分科只係方便人去學習
理論上上述越上既科目，係可以推論出下層科目
咩錢呀，經濟學呀
咪同中醫一樣，停左響某一層自慰既學科黎

學術界都一樣的，人性

科學好少少
社會學？政治正確已經毁左學術

推爆post 之後會一一加埋人網典

政治觀完全中哂
樓主是神

係 樓主列出嚟之後根本就駁唔到

正確價值觀

sorry 邊個開post?
我睇唔到一樓

唔洗知，總結只要學科學係為一，
有病除左睇西醫無其他方法 內容大致上係咁